有冇巴打用眉鉗鉗鬚

就咁剃一定會剃唔乾淨 因為d鬚太粗
但鉗得多又會倒生鬚
有咩方法解決 做激光？
利申 個樣太毒 留鬚只會更毒 所以一生就會剃/鉗

蚊鬚好爽

一無聊就用手蚊鬚

我都係

x3